Definitions for 'Handeln' :
	Number of definitions is 1
Examples for 'Handeln' with deinitions of 'act': 
	Number of examples is 1
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie drängten Washington zum Handeln.
                    [target] => They urged Washington to act.
                )

        )

)
Definitions for 'handeln' :
	Number of definitions is 1
Examples for 'handeln' with deinitions of 'act': 
	Number of examples is 1
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie drängten Washington zum Handeln.
                    [target] => They urged Washington to act.
                )

        )

)
Definitions for 'Reise' :
	Number of definitions is 3
Examples for 'Reise' with deinitions of 'trip': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => ... , mich von meiner Reise abzuhalten.
                    [target] => ... to do me out of my trip.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => ... setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => ... setting one trip over another trip.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... im Voraus erfahren, wohin die Reise geht, auch nicht ...
                    [target] => ... know in advance where the trip is headed, not even ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Er setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => It's setting one trip over another trip.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wenn Sie von Ihrer Reise zurück sind,
                    [target] => When you get back from your trip,
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Diese Reise wird bedeutsam sein, weil sie meiner ...
                    [target] => It will be an important trip because, in my ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => ... heute der offizielle Teil seiner Reise beginnt.
                    [target] => ... beginning the official part of his trip today.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => komm, auf eine Reise in meinem Zug
                    [target] => here, take a trip on my train
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Das war eine anstrengende Reise, und ich möchte ...
                    [target] => It was a tiring trip, so I shall ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => ... , möchtest auf eine Reise gehen?
                    [target] => ... , would you like to take a trip?
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Auf einer langen Reise zu den Galapagosinseln
                    [target] => on a long trip to the Galapagos,
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Auf einer Reise nach Ramallah stellte ich fest, daß unsere ...
                    [target] => I learnt on a trip to Ramallah that our ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ihre spirituelle Reise zum Römischen Katholizismus.
                    [target] => Her spiritual journey towards Roman Catholicism.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Er beschloss, Frankreich zu bereisen.
                    [target] => He decided to tour France.
                )

        )

)
Examples for 'Reise' with deinitions of 'journey': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => ... , mich von meiner Reise abzuhalten.
                    [target] => ... to do me out of my trip.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => ... setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => ... setting one trip over another trip.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... im Voraus erfahren, wohin die Reise geht, auch nicht ...
                    [target] => ... know in advance where the trip is headed, not even ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Er setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => It's setting one trip over another trip.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wenn Sie von Ihrer Reise zurück sind,
                    [target] => When you get back from your trip,
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Diese Reise wird bedeutsam sein, weil sie meiner ...
                    [target] => It will be an important trip because, in my ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => ... heute der offizielle Teil seiner Reise beginnt.
                    [target] => ... beginning the official part of his trip today.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => komm, auf eine Reise in meinem Zug
                    [target] => here, take a trip on my train
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Das war eine anstrengende Reise, und ich möchte ...
                    [target] => It was a tiring trip, so I shall ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => ... , möchtest auf eine Reise gehen?
                    [target] => ... , would you like to take a trip?
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Auf einer langen Reise zu den Galapagosinseln
                    [target] => on a long trip to the Galapagos,
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Auf einer Reise nach Ramallah stellte ich fest, daß unsere ...
                    [target] => I learnt on a trip to Ramallah that our ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ihre spirituelle Reise zum Römischen Katholizismus.
                    [target] => Her spiritual journey towards Roman Catholicism.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Er beschloss, Frankreich zu bereisen.
                    [target] => He decided to tour France.
                )

        )

)
Examples for 'Reise' with deinitions of 'tour': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => ... , mich von meiner Reise abzuhalten.
                    [target] => ... to do me out of my trip.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => ... setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => ... setting one trip over another trip.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... im Voraus erfahren, wohin die Reise geht, auch nicht ...
                    [target] => ... know in advance where the trip is headed, not even ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Er setzt eine Reise über eine andere Reise.
                    [target] => It's setting one trip over another trip.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wenn Sie von Ihrer Reise zurück sind,
                    [target] => When you get back from your trip,
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Diese Reise wird bedeutsam sein, weil sie meiner ...
                    [target] => It will be an important trip because, in my ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => ... heute der offizielle Teil seiner Reise beginnt.
                    [target] => ... beginning the official part of his trip today.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => komm, auf eine Reise in meinem Zug
                    [target] => here, take a trip on my train
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Das war eine anstrengende Reise, und ich möchte ...
                    [target] => It was a tiring trip, so I shall ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => ... , möchtest auf eine Reise gehen?
                    [target] => ... , would you like to take a trip?
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Auf einer langen Reise zu den Galapagosinseln
                    [target] => on a long trip to the Galapagos,
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Auf einer Reise nach Ramallah stellte ich fest, daß unsere ...
                    [target] => I learnt on a trip to Ramallah that our ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ihre spirituelle Reise zum Römischen Katholizismus.
                    [target] => Her spiritual journey towards Roman Catholicism.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Er beschloss, Frankreich zu bereisen.
                    [target] => He decided to tour France.
                )

        )

)
Definitions for 'reisen' :
	Number of definitions is 1
Examples for 'reisen' with deinitions of 'travel': 
	Number of examples is 1
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Reisen ist wesentlich für den Geist.
                    [target] => Travel is essential to the spirit.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Da das Reisen erschwinglicher geworden ist, können wir uns ...
                    [target] => Affordable travel has enabled us to ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Abgeordnete reisen nicht mehr, Berichte über ...
                    [target] => Legislators no longer travel, and reports on ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Nicht unbedingt nötige Reisen in betroffene Gebiete sollten ...
                    [target] => Unnecessary travel to affected areas should ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... von Geschenken, also auch Reisen oder Einladungen zum Essen.
                    [target] => ... of gifts, including meals and travel.
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Das Reisen wird teuerer werden.
                    [target] => It will be more expensive to travel.
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Die Bürger reisen regelmäßig auf Fährschiffen.
                    [target] => Citizens regularly travel on ferries.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Zeiten die Länge hat es zu reisen,
                    [target] => times the length it has to travel,
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Und während wir in ihre Richtung reisen,
                    [target] => And as we travel towards it,
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => ihn auf Reisen jenseits der Welt, die von seinen Ideen
                    [target] => lead him to travel beyond the world his ideas
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Ich sagte, wie weit diese Sache zwischen 2 Reisen
                    [target] => I said, how far does this thing travel between 2
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Teil des Körpers zu reisen.
                    [target] => able to travel to different parts of the body.
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => reisen konnten mit Pferden etwa,
                    [target] => could travel with things like horses,
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Unser Raumschiff kann nicht nur durch den Weltraum reisen,
                    [target] => Our spaceship not only helps us travel through space
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Reisen können sie nicht – nicht nach ...
                    [target] => They cannot travel - not to ...
                )

        )

)
Definitions for 'ändern' :
	Number of definitions is 5
Examples for 'ändern' with deinitions of 'change': 
	Number of examples is 5
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie beschloss, ihren Namen zu ändern.
                    [target] => She decided to change her name.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie kann bereit sein, ihre Ansichten zu ändern.
                    [target] => She may be prepared to modify her views.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ändern Sie Ihren Boden mit Torfmoos oder Kompost.
                    [target] => Amend your soil with Peat Moss or compost.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Etw Vollkommen verändern.
                    [target] => To alter STH completely.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Examples for 'ändern' with deinitions of 'modify': 
	Number of examples is 5
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie beschloss, ihren Namen zu ändern.
                    [target] => She decided to change her name.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie kann bereit sein, ihre Ansichten zu ändern.
                    [target] => She may be prepared to modify her views.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ändern Sie Ihren Boden mit Torfmoos oder Kompost.
                    [target] => Amend your soil with Peat Moss or compost.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Etw Vollkommen verändern.
                    [target] => To alter STH completely.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Examples for 'ändern' with deinitions of 'amend': 
	Number of examples is 5
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie beschloss, ihren Namen zu ändern.
                    [target] => She decided to change her name.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie kann bereit sein, ihre Ansichten zu ändern.
                    [target] => She may be prepared to modify her views.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ändern Sie Ihren Boden mit Torfmoos oder Kompost.
                    [target] => Amend your soil with Peat Moss or compost.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Etw Vollkommen verändern.
                    [target] => To alter STH completely.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Examples for 'ändern' with deinitions of 'alter': 
	Number of examples is 5
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie beschloss, ihren Namen zu ändern.
                    [target] => She decided to change her name.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie kann bereit sein, ihre Ansichten zu ändern.
                    [target] => She may be prepared to modify her views.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ändern Sie Ihren Boden mit Torfmoos oder Kompost.
                    [target] => Amend your soil with Peat Moss or compost.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Etw Vollkommen verändern.
                    [target] => To alter STH completely.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Examples for 'ändern' with deinitions of 'adjust': 
	Number of examples is 5
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie beschloss, ihren Namen zu ändern.
                    [target] => She decided to change her name.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie kann bereit sein, ihre Ansichten zu ändern.
                    [target] => She may be prepared to modify her views.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ändern Sie Ihren Boden mit Torfmoos oder Kompost.
                    [target] => Amend your soil with Peat Moss or compost.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Etw Vollkommen verändern.
                    [target] => To alter STH completely.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Definitions for 'begrüßen' :
	Number of definitions is 3
Examples for 'begrüßen' with deinitions of 'welcome': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => In diesem Bereich Tätige begrüßen diese Richtlinie.
                    [target] => People working in this field welcome the directive.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen insbesondere den Verweis auf das Ende ...
                    [target] => We welcome, in particular, the reference to the end ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Viertens und abschließend begrüßen wir die Fortschritte bei der Rücknahme der ...
                    [target] => Fourthly and finally, we welcome progress in restoring the ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen daher diese Gelegenheit, insbesondere die grundsätzliche ...
                    [target] => We therefore welcome this opportunity, especially the legal ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die Mitteilung und ihre ...
                    [target] => We welcome the communication and its ...
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die interinstitutionelle Vereinbarung und würden es gern sehen, ...
                    [target] => We welcome the interinstitutional agreement and wish to see it ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Natürlich begrüßen wir die horizontale Richtlinie zur ...
                    [target] => We obviously welcome the horizontal directive on ...
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Aus diesen Gründen begrüßen wir es auch ausdrücklich, daß Maßnahmen ...
                    [target] => For these reasons we expressly welcome the fact that measures ...
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen diesen Vorschlag, durch den diese Fahrzeuge ...
                    [target] => We welcome this proposal in which these vehicles are linked ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen den verbesserten Status der Minderung ...
                    [target] => We welcome the enhanced status accorded to credit ...
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen Ihre Bemühungen um eine Verbesserung ...
                    [target] => We welcome your efforts to improve ...
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen zudem die Verpflichtungen auf dem Gebiet des 'Gender ...
                    [target] => We also welcome the commitment concerning gender ...
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen talentierte und ehrgeizige Menschen aus der ...
                    [target] => We welcome talented and ambitious people from the ...
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Wir müssen diese Entschließung begrüßen und ihren Berichterstatter beglückwünschen, ...
                    [target] => We must welcome this resolution and congratulate its rapporteur ...
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen auch die Tatsache, dass die ...
                    [target] => We also welcome the fact that the ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich möchte auch zu begrüßen
                    [target] => I'd also like to greet
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Zu begrüßen ist der besondere Stellenwert ...
                    [target] => I applaud the particular emphasis given ...
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen dies besonders im Geiste ...
                    [target] => We applaud it particularly in the spirit ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... diese konkreten Schritte nur begrüßen.
                    [target] => ... do no other than applaud these concrete steps.
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => ... , das wir teilen und begrüßen.
                    [target] => ... which we share and applaud.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... die Lupe genommen, und das begrüßen wir, denn es ...
                    [target] => ... being investigated and we applaud this, for it ...
                )

        )

)
Examples for 'begrüßen' with deinitions of 'greet': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => In diesem Bereich Tätige begrüßen diese Richtlinie.
                    [target] => People working in this field welcome the directive.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen insbesondere den Verweis auf das Ende ...
                    [target] => We welcome, in particular, the reference to the end ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Viertens und abschließend begrüßen wir die Fortschritte bei der Rücknahme der ...
                    [target] => Fourthly and finally, we welcome progress in restoring the ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen daher diese Gelegenheit, insbesondere die grundsätzliche ...
                    [target] => We therefore welcome this opportunity, especially the legal ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die Mitteilung und ihre ...
                    [target] => We welcome the communication and its ...
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die interinstitutionelle Vereinbarung und würden es gern sehen, ...
                    [target] => We welcome the interinstitutional agreement and wish to see it ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Natürlich begrüßen wir die horizontale Richtlinie zur ...
                    [target] => We obviously welcome the horizontal directive on ...
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Aus diesen Gründen begrüßen wir es auch ausdrücklich, daß Maßnahmen ...
                    [target] => For these reasons we expressly welcome the fact that measures ...
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen diesen Vorschlag, durch den diese Fahrzeuge ...
                    [target] => We welcome this proposal in which these vehicles are linked ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen den verbesserten Status der Minderung ...
                    [target] => We welcome the enhanced status accorded to credit ...
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen Ihre Bemühungen um eine Verbesserung ...
                    [target] => We welcome your efforts to improve ...
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen zudem die Verpflichtungen auf dem Gebiet des 'Gender ...
                    [target] => We also welcome the commitment concerning gender ...
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen talentierte und ehrgeizige Menschen aus der ...
                    [target] => We welcome talented and ambitious people from the ...
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Wir müssen diese Entschließung begrüßen und ihren Berichterstatter beglückwünschen, ...
                    [target] => We must welcome this resolution and congratulate its rapporteur ...
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen auch die Tatsache, dass die ...
                    [target] => We also welcome the fact that the ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich möchte auch zu begrüßen
                    [target] => I'd also like to greet
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Zu begrüßen ist der besondere Stellenwert ...
                    [target] => I applaud the particular emphasis given ...
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen dies besonders im Geiste ...
                    [target] => We applaud it particularly in the spirit ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... diese konkreten Schritte nur begrüßen.
                    [target] => ... do no other than applaud these concrete steps.
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => ... , das wir teilen und begrüßen.
                    [target] => ... which we share and applaud.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... die Lupe genommen, und das begrüßen wir, denn es ...
                    [target] => ... being investigated and we applaud this, for it ...
                )

        )

)
Examples for 'begrüßen' with deinitions of 'applaud': 
	Number of examples is 3
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => In diesem Bereich Tätige begrüßen diese Richtlinie.
                    [target] => People working in this field welcome the directive.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen insbesondere den Verweis auf das Ende ...
                    [target] => We welcome, in particular, the reference to the end ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Viertens und abschließend begrüßen wir die Fortschritte bei der Rücknahme der ...
                    [target] => Fourthly and finally, we welcome progress in restoring the ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen daher diese Gelegenheit, insbesondere die grundsätzliche ...
                    [target] => We therefore welcome this opportunity, especially the legal ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die Mitteilung und ihre ...
                    [target] => We welcome the communication and its ...
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen die interinstitutionelle Vereinbarung und würden es gern sehen, ...
                    [target] => We welcome the interinstitutional agreement and wish to see it ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Natürlich begrüßen wir die horizontale Richtlinie zur ...
                    [target] => We obviously welcome the horizontal directive on ...
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Aus diesen Gründen begrüßen wir es auch ausdrücklich, daß Maßnahmen ...
                    [target] => For these reasons we expressly welcome the fact that measures ...
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen diesen Vorschlag, durch den diese Fahrzeuge ...
                    [target] => We welcome this proposal in which these vehicles are linked ...
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen den verbesserten Status der Minderung ...
                    [target] => We welcome the enhanced status accorded to credit ...
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen Ihre Bemühungen um eine Verbesserung ...
                    [target] => We welcome your efforts to improve ...
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen zudem die Verpflichtungen auf dem Gebiet des 'Gender ...
                    [target] => We also welcome the commitment concerning gender ...
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen talentierte und ehrgeizige Menschen aus der ...
                    [target] => We welcome talented and ambitious people from the ...
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Wir müssen diese Entschließung begrüßen und ihren Berichterstatter beglückwünschen, ...
                    [target] => We must welcome this resolution and congratulate its rapporteur ...
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen auch die Tatsache, dass die ...
                    [target] => We also welcome the fact that the ...
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich möchte auch zu begrüßen
                    [target] => I'd also like to greet
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Zu begrüßen ist der besondere Stellenwert ...
                    [target] => I applaud the particular emphasis given ...
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Wir begrüßen dies besonders im Geiste ...
                    [target] => We applaud it particularly in the spirit ...
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... diese konkreten Schritte nur begrüßen.
                    [target] => ... do no other than applaud these concrete steps.
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => ... , das wir teilen und begrüßen.
                    [target] => ... which we share and applaud.
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... die Lupe genommen, und das begrüßen wir, denn es ...
                    [target] => ... being investigated and we applaud this, for it ...
                )

        )

)
Definitions for 'Stadt' :
	Number of definitions is 2
Examples for 'Stadt' with deinitions of 'city': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Es war wirklich ein Teil der Stadt.
                    [target] => This was really a part of the city.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Gleich dem Gehirn ist die Stadt auch nachts mit.
                    [target] => Even at night, the city, like the brain.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Die Stadt ist der Schauplatz der ...
                    [target] => The city is the setting for the ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Die Stadt ist völlig geteilt, ...
                    [target] => The city is completely divided and ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... es ist nicht etwas, was die Stadt verändern wird,
                    [target] => ... it is not something that will change the city.
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => ... auf den Straßen der ansonsten so friedlichen Stadt.
                    [target] => ... on the streets of that otherwise peaceful city, however.
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => ... bei der Frage der multikulturellen Stadt.
                    [target] => ... in the question of the multicultural city.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Betrachten wir die Stadt hingegen
                    [target] => But if we look at the city
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Bis einige clevere Bürger der Stadt
                    [target] => Till some of the smart citizens of the city
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Diese Aktionen sind spezifisch für jede Stadt,
                    [target] => The actions are specific to each city,
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend
                    [target] => My city, my district, my hood, my place
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => um die Stadt zu erhalten, zu erneuern.
                    [target] => to preserve the city, to reconstruct it.
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Meine Stadt hat Fieber, sie tropft und klebt
                    [target] => My city has a fever, it drips and sticks
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Das gibt es für jede Stadt,
                    [target] => This happens with every city,
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => um den fremden Blick auf seine Stadt zu bekommen,
                    [target] => to get a alien view on their city,
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => In die Stadt gehen.
                    [target] => To go into or down town.
                )

        )

)
Examples for 'Stadt' with deinitions of 'town': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Es war wirklich ein Teil der Stadt.
                    [target] => This was really a part of the city.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => Gleich dem Gehirn ist die Stadt auch nachts mit.
                    [target] => Even at night, the city, like the brain.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Die Stadt ist der Schauplatz der ...
                    [target] => The city is the setting for the ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Die Stadt ist völlig geteilt, ...
                    [target] => The city is completely divided and ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => ... es ist nicht etwas, was die Stadt verändern wird,
                    [target] => ... it is not something that will change the city.
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => ... auf den Straßen der ansonsten so friedlichen Stadt.
                    [target] => ... on the streets of that otherwise peaceful city, however.
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => ... bei der Frage der multikulturellen Stadt.
                    [target] => ... in the question of the multicultural city.
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => Betrachten wir die Stadt hingegen
                    [target] => But if we look at the city
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => Bis einige clevere Bürger der Stadt
                    [target] => Till some of the smart citizens of the city
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Diese Aktionen sind spezifisch für jede Stadt,
                    [target] => The actions are specific to each city,
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend
                    [target] => My city, my district, my hood, my place
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => um die Stadt zu erhalten, zu erneuern.
                    [target] => to preserve the city, to reconstruct it.
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Meine Stadt hat Fieber, sie tropft und klebt
                    [target] => My city has a fever, it drips and sticks
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Das gibt es für jede Stadt,
                    [target] => This happens with every city,
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => um den fremden Blick auf seine Stadt zu bekommen,
                    [target] => to get a alien view on their city,
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => In die Stadt gehen.
                    [target] => To go into or down town.
                )

        )

)
Definitions for 'beweisen' :
	Number of definitions is 2
Examples for 'beweisen' with deinitions of 'prove': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie zeigte einen Einfallsreichtum, der aus einem sehnsüchtigen Bedürfnis entspringt, sich zu beweisen.
                    [target] => She displayed an ingenuousness which sprung from a yearning need to prove herself.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Doch jetzt muss die Industrie beweisen, dass sie über einen ...
                    [target] => But now the industry has to demonstrate that it has a ...
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => ... gibt uns die Möglichkeit, unsere Stärken zu beweisen.
                    [target] => ... gives us the opportunity to demonstrate our strengths.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... : ""Können Sie uns beweisen, dass die Vorratsspeicherung ...
                    [target] => ... : 'Can you demonstrate to us that data retention ...
                )

        )

)
Examples for 'beweisen' with deinitions of 'demonstrate': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Sie zeigte einen Einfallsreichtum, der aus einem sehnsüchtigen Bedürfnis entspringt, sich zu beweisen.
                    [target] => She displayed an ingenuousness which sprung from a yearning need to prove herself.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Doch jetzt muss die Industrie beweisen, dass sie über einen ...
                    [target] => But now the industry has to demonstrate that it has a ...
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => ... gibt uns die Möglichkeit, unsere Stärken zu beweisen.
                    [target] => ... gives us the opportunity to demonstrate our strengths.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => ... : ""Können Sie uns beweisen, dass die Vorratsspeicherung ...
                    [target] => ... : 'Can you demonstrate to us that data retention ...
                )

        )

)
Definitions for 'Herausforderung' :
	Number of definitions is 1
Examples for 'Herausforderung' with deinitions of 'challenge': 
	Number of examples is 1
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich sehe diese Aufgabe als Herausforderung.
                    [target] => I see this task as a challenge.
                )

        )

)
Definitions for 'stets' :
	Number of definitions is 2
Examples for 'stets' with deinitions of 'always': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich bin stets zuversichtlich gewesen.
                    [target] => I have always had confidence in this.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => werden wir ihnen stets eine klare Mission geben.
                    [target] => We will always give them a clear mission.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Wir haben diese Themen stets frei diskutiert, ohne dass ...
                    [target] => We have always debated these issues freely without the need for ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Er beruht im übrigen - wie stets im landwirtschaftlichen Bereich - ...
                    [target] => It is based, as always in the field of agriculture ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Unsere Debatten hatten stets ein hohes Niveau und ...
                    [target] => Our discussions were always at a high level, and ...
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Doch wie stets wollen wir, daß ...
                    [target] => But as always we want that to ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Das Hauptproblem sind dabei stets die Straßen und dunklen ...
                    [target] => The main problem is always the streets and dark ...
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => ... der dortigen Bevölkerung werden mir stets im Gedächtnis bleiben.
                    [target] => ... of the local population have always stayed with me.
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => ... zu Vorschlägen und Planungen sind stets prägnant und präzise.
                    [target] => ... on proposals and plans are always succinct and precise.
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Soziale Fragen sind stets eine Herzenssache für Sie gewesen.
                    [target] => You have always had a great social heart.
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => ... und entschieden vorgehen und stets mit den Fischern zusammenarbeiten ...
                    [target] => ... and determination, and always in cooperation with the fishermen ...
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Jede Maßnahme muss stets genau abgewägt werden.
                    [target] => Every measure must always be carefully weighed up.
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Die siegreichen Parteien haben dieses Bestreben stets gestützt.
                    [target] => The winning parties have always maintained this aspiration.
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Sie findet stets ein großes Presseecho.
                    [target] => The media resonance is always great.
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Seine analytische Treue zur Gegenwelt schimmert stets durch.
                    [target] => His analytical loyalty to the counterculture always shows through.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
Examples for 'stets' with deinitions of 'every time': 
	Number of examples is 2
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [source] => Ich bin stets zuversichtlich gewesen.
                    [target] => I have always had confidence in this.
                )

            [1] => Array
                (
                    [source] => werden wir ihnen stets eine klare Mission geben.
                    [target] => We will always give them a clear mission.
                )

            [2] => Array
                (
                    [source] => Wir haben diese Themen stets frei diskutiert, ohne dass ...
                    [target] => We have always debated these issues freely without the need for ...
                )

            [3] => Array
                (
                    [source] => Er beruht im übrigen - wie stets im landwirtschaftlichen Bereich - ...
                    [target] => It is based, as always in the field of agriculture ...
                )

            [4] => Array
                (
                    [source] => Unsere Debatten hatten stets ein hohes Niveau und ...
                    [target] => Our discussions were always at a high level, and ...
                )

            [5] => Array
                (
                    [source] => Doch wie stets wollen wir, daß ...
                    [target] => But as always we want that to ...
                )

            [6] => Array
                (
                    [source] => Das Hauptproblem sind dabei stets die Straßen und dunklen ...
                    [target] => The main problem is always the streets and dark ...
                )

            [7] => Array
                (
                    [source] => ... der dortigen Bevölkerung werden mir stets im Gedächtnis bleiben.
                    [target] => ... of the local population have always stayed with me.
                )

            [8] => Array
                (
                    [source] => ... zu Vorschlägen und Planungen sind stets prägnant und präzise.
                    [target] => ... on proposals and plans are always succinct and precise.
                )

            [9] => Array
                (
                    [source] => Soziale Fragen sind stets eine Herzenssache für Sie gewesen.
                    [target] => You have always had a great social heart.
                )

            [10] => Array
                (
                    [source] => ... und entschieden vorgehen und stets mit den Fischern zusammenarbeiten ...
                    [target] => ... and determination, and always in cooperation with the fishermen ...
                )

            [11] => Array
                (
                    [source] => Jede Maßnahme muss stets genau abgewägt werden.
                    [target] => Every measure must always be carefully weighed up.
                )

            [12] => Array
                (
                    [source] => Die siegreichen Parteien haben dieses Bestreben stets gestützt.
                    [target] => The winning parties have always maintained this aspiration.
                )

            [13] => Array
                (
                    [source] => Sie findet stets ein großes Presseecho.
                    [target] => The media resonance is always great.
                )

            [14] => Array
                (
                    [source] => Seine analytische Treue zur Gegenwelt schimmert stets durch.
                    [target] => His analytical loyalty to the counterculture always shows through.
                )

        )

)
stdClass Object
(
    [sentences] => Array
        (
        )

)
