Definitions 'Handeln' :
print_f() of definitions for Handeln.
stdClass Object
(
    [term] => Handeln
    [pos] => noun
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => action
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Handeln der EU
                                    [target] => action of the eu
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Handeln der Kommission
                                    [target] => action of the commission
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => aushandeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to negotiate
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => mit dem rat ausgehandelt
                                    [target] => negotiated with the council
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Kompromiss aushandeln
                                    [target] => to negotiate compromises
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to broker
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to work out
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => aus~handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to negotiate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to act
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => gemeinsam handeln
                                    [target] => to act together
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jetzt handeln
                                    [target] => to act now
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => schnell handeln
                                    [target] => to act quickly
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => entsprechend handeln
                                    [target] => to act accordingly
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to trade
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => international gehandelt
                                    [target] => traded internationally
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => weltweit gehandelt
                                    [target] => traded worldwide
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to take action
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to operate
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => unter normalen marktwirtschaftlichen Bedingungen handeln
                                    [target] => to operate under normal market-economy conditions
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => sich handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to relate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to amount
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to consist of
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for Handeln ------------
Definitions 'handeln' :
print_f() of definitions for handeln.
stdClass Object
(
    [term] => aushandeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to negotiate
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => mit dem rat ausgehandelt
                                    [target] => negotiated with the council
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Kompromiss aushandeln
                                    [target] => to negotiate compromises
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to broker
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to work out
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => aus~handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to negotiate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to act
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => gemeinsam handeln
                                    [target] => to act together
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jetzt handeln
                                    [target] => to act now
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => schnell handeln
                                    [target] => to act quickly
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => entsprechend handeln
                                    [target] => to act accordingly
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to trade
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => international gehandelt
                                    [target] => traded internationally
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => weltweit gehandelt
                                    [target] => traded worldwide
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to take action
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to operate
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => unter normalen marktwirtschaftlichen Bedingungen handeln
                                    [target] => to operate under normal market-economy conditions
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => sich handeln
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to relate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to amount
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to consist of
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for handeln ------------
Definitions 'Reise' :
print_f() of definitions for Reise.
stdClass Object
(
    [term] => Reis
    [pos] => noun
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => rice
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => geschälter Reis
                                    [target] => husked rice
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => vollständig geschliffenem Reis
                                    [target] => milled rice
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => halbgeschliffener Reis
                                    [target] => semi-milled rice
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => importierter Reis
                                    [target] => imported rice
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => Reise
    [pos] => noun
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => journey
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => lange Reise
                                    [target] => long journey
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => ganze Reise
                                    [target] => whole journey
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => wissenschaftliche Reise
                                    [target] => scientific journey
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => eigentliche Reise
                                    [target] => actual journey
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => trip
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => erste Reise
                                    [target] => first trip
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => gute Reise
                                    [target] => good trip
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jüngste Reise
                                    [target] => recent trip
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Reise meines Lebens
                                    [target] => trip of my life
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => travel
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => internationale Reise
                                    [target] => international travel
                                )

                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => visit
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => regelmäßige Reise
                                    [target] => regular visit
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => private Reise
                                    [target] => private visit
                                )

                        )

                )

            [4] => Array
                (
                    [meaning] => mission
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [5] => Array
                (
                    [meaning] => voyage
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => küstennahe Reise
                                    [target] => near-coastal voyage
                                )

                        )

                )

            [6] => Array
                (
                    [meaning] => tour
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Reise in den Süden
                                    [target] => tour of the South
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => abreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to leave
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => so bald wie möglich abreisen
                                    [target] => to leave as soon as possible
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jetzt abreisen
                                    [target] => to leave now
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to depart
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => anreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to arrive
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => einreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to enter
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => in die EU einreisen
                                    [target] => to enter the eu
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => legal einzureisen
                                    [target] => to enter legally
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => in die Europäische Union einreisen
                                    [target] => to enter the european union
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to travel
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to arrive
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => reisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to travel
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => um die Welt reisen
                                    [target] => to travel around the world
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => frei reisen
                                    [target] => to travel freely
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => ins Ausland reisen
                                    [target] => to travel abroad
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => schneller reisen
                                    [target] => to travel faster
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to go
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => dorthin reisen
                                    [target] => to go there
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to visit
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to journey
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => nach Hause reisen
                                    [target] => to journey home
                                )

                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for Reise ------------
Definitions 'reisen' :
print_f() of definitions for reisen.
stdClass Object
(
    [term] => abreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to leave
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => so bald wie möglich abreisen
                                    [target] => to leave as soon as possible
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jetzt abreisen
                                    [target] => to leave now
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to depart
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => anreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to arrive
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => einreisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to enter
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => in die EU einreisen
                                    [target] => to enter the eu
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => legal einzureisen
                                    [target] => to enter legally
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => in die Europäische Union einreisen
                                    [target] => to enter the european union
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to travel
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to arrive
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => herum~reisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to travel around
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => mit~reisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to accompany
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => reisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to travel
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => um die Welt reisen
                                    [target] => to travel around the world
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => frei reisen
                                    [target] => to travel freely
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => ins Ausland reisen
                                    [target] => to travel abroad
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => schneller reisen
                                    [target] => to travel faster
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to go
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => dorthin reisen
                                    [target] => to go there
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to visit
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to journey
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => nach Hause reisen
                                    [target] => to journey home
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => umher~reisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to travel around
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to move around
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for reisen ------------
Definitions 'ändern' :
print_f() of definitions for ändern.
stdClass Object
(
    [term] => abändern
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to amend
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to modify
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => religiöse Gesetze abändern
                                    [target] => to modify religious laws
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to alter
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to vary
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => ändern
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to amend
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => entsprechend geändert
                                    [target] => amended accordingly
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => wie folgt geändert
                                    [target] => amended as follows
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => mehrfach geändert
                                    [target] => amended several times
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => jederzeit geändert
                                    [target] => amended at any time
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to change
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => auch wieder ändern
                                    [target] => to change again
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => bald ändern
                                    [target] => to change soon
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => radikal ändern
                                    [target] => to change radically
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => ebenfalls geändert
                                    [target] => changed as well
                                )

                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to modify
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to alter
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => zwischenzeitlich geändert
                                    [target] => altered in the intervening period
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => an der Tatsache ändern
                                    [target] => to alter the fact
                                )

                        )

                )

            [4] => Array
                (
                    [meaning] => to revise
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => von der kommission geändert
                                    [target] => revised by the commission
                                )

                        )

                )

        )

)
stdClass Object
(
    [term] => sich ändern
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to change
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => erheblich sich ändern
                                    [target] => to change significantly
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => se entsprechend ändern
                                    [target] => to change accordingly
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => grundlegend sich ändern
                                    [target] => to change dramatically
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => sehr sich ändern
                                    [target] => to change a lot
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to alter
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for ändern ------------
Definitions 'begrüßen' :
print_f() of definitions for begrüßen.
stdClass Object
(
    [term] => begrüßen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to welcome
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => begrüßen das Tatsache
                                    [target] => to welcome the fact
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => begrüßen diesen Bericht
                                    [target] => to welcome this report
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => begrüßen den Vorschlag der Kommission
                                    [target] => to welcome the Commission's proposal
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => begrüßen den Vorschlag
                                    [target] => to welcome the proposal
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to please
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to applaud
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [3] => Array
                (
                    [meaning] => to appreciate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [4] => Array
                (
                    [meaning] => to like
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [5] => Array
                (
                    [meaning] => to greet
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for begrüßen ------------
Definitions 'Stadt' :
print_f() of definitions for Stadt.
stdClass Object
(
    [term] => Stadt
    [pos] => noun
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => city
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => europäische Stadt
                                    [target] => european city
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => große Stadt
                                    [target] => largest city
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => schöne Stadt
                                    [target] => beautiful city
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => ganze Stadt
                                    [target] => whole city
                                )

                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => town
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => kleine Stadt
                                    [target] => small town
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => israelische Stadt
                                    [target] => Israeli town
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => tschechische Stadt
                                    [target] => Czech town
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => tote Stadt
                                    [target] => dead town
                                )

                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for Stadt ------------
Definitions 'beweisen' :
print_f() of definitions for beweisen.
stdClass Object
(
    [term] => beweisen
    [pos] => verb
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => to prove
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => to demonstrate
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => to show
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Solidarität beweisen
                                    [target] => to show solidarity
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Mut beweisen
                                    [target] => to show courage
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Entschlossenheit beweisen
                                    [target] => to show determination
                                )

                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for beweisen ------------
Definitions 'Herausforderung' :
print_f() of definitions for Herausforderung.
stdClass Object
(
    [term] => Herausforderung
    [pos] => noun
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => challenge
                    [expressions] => Array
                        (
                            [0] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => große Herausforderung
                                    [target] => major challenge
                                )

                            [1] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => globale Herausforderung
                                    [target] => global challenge
                                )

                            [2] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => Herausforderung der Globalisierung
                                    [target] => challenge of globalisation
                                )

                            [3] => stdClass Object
                                (
                                    [source] => demographische Herausforderung
                                    [target] => demographic challenge
                                )

                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for Herausforderung ------------
Definitions 'stets' :
print_f() of definitions for stets.
stdClass Object
(
    [term] => stets
    [pos] => adv
    [definitions] => Array
        (
            [0] => Array
                (
                    [meaning] => always
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [1] => Array
                (
                    [meaning] => constantly
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

            [2] => Array
                (
                    [meaning] => consistently
                    [expressions] => Array
                        (
                        )

                )

        )

)

--------End of Definitions for stets ------------
